1take pass既感覺原來咁爽

自問對操控機械冇咩天份 由上年年頭開始考
考左7次1a牌都肥 每次考完心情都跌到谷底
所以決定放棄46 轉考自動波電單車
今日強制試居然1take pass
個種心情真係開心到冇法形容 唔通我係注定搓電單車既

7次1a，仲勁過1137巴打

之不過我驚你路試都要考七次

7次1a 回頭是岸都好既
不過你而家老係過左自動波老強咋喎

我係26界新星 路試1take冇難道

已經想出車周圍去

加油牙

巴打小心d，唔想聽日係新聞見到你

有冇7張黃紙睇下

7次 1a

7 take fail喎你係

同求

真黃頁

1137有得爽四次

屌笑左